昏迷半年 做咩而家ig ptgf d價離曬地

玩左2年 無玩一排 最近睇返 做咩而家貴到離曬地
出街500起 扑野3千起 而家通漲咁西利